［黃經圈］有邊隻油漆係喺tvb落過廣告？

黎緊屋企裝修要油全屋，想知邊隻油漆唔係共匪做/ 喺tvb 落過廣告？

推

Tui

立邦日本
多樂士英國
菊花牌香港
以上講緊公司 邊到生產你可以上HKTV搵油漆點入去有產地

Great thx
立邦 生產地：匪國
多樂士 ：台灣

喺tvb落過廣告？

印象中兩個我都見過有，好耐之前。
但睇生產地就立邦係匪

小弟好多年冇睇TVB 只好從FB入手幫你搵

立邦9成有落過TVB 你睇佢FB洗過嬲
多樂士FB好正常冇洗過嬲 應該安全D可用(唔100%肯定 冇睇TVB)

立邦支那產
多樂士台灣產
結論多樂士

多謝你消費前諗過度過 希望你感染身邊既人一傳十 十傳百
仲有交稅 黃店 網上任TVB派嬲 Twitter LIKE國際文宣
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可